鄭成鋒，點對你要咁對我

我同你一齊咗咁耐
你有咩要求我都有滿足你
你生日我送電話比你
你想乳交想玩後門我都有比你
點解你要出軌

我宜家個人好亂
今朝訓醒返工有人wtsapp我條仔攬女嘅相比我
我用緊佢ac 家可唔可以比啲意見我 我真係好愛佢

大家覺得我應該攤牌定點

玩得多都會厭既

哦，攬女姐，又唔代表啲乜嘢嘅…（我諗）

因為我真係好愛佢

算啦好嗎，又何苦為難自己呢

死癲婆

但佢平時對我唔錯
如果一切無發生過你話幾好

出得軌有1次就有n甘多次
分手啦 如果吾係你會好後悔
利申 過來人 前度出軌x3

巴打好慘

同埋我已經20尾
一齊咗咁多年

集團式抹黑港女 又出 post lu

圖呢

緊係攤牌，出軌呢家野一不離二
你想繼續做肉便器咪繼續

btw 後門
諗下都覺得痛

推到佢俾人屌死

但只係攬住姐。。。可能冇下文呢。。。

呢個世界雙面人大把啦 我既初戀都係因為另一半出軌而無左

頭幾次好痛
但慣咗之後幾舒服

佢平時又會接我收工 又會比下驚喜我 點解無拿拿會搞成咁

gay

我真係女人嚟

返到公司 做嘢先 唯有用工作麻醉自己

已經唔會再有人要你二手西

闊過西隧系列

人要變 無人阻到 我以前都以為自己同佢好sweet, 到頭來就

個次逼住要吞

我都怕分咗手冇人要

你係巴打？

圖？

要咩cup先玩到乳交？

有無考慮過3p

我唔會放圖住
始終都有我男朋友同埋個女仔個樣喺到
我會問清楚佢先

不過你開晒名咁 如果俾佢知道都冇得返轉頭
算吧啦

唔想搞到件事冇彎轉

你唔好同人講玩過乜野，應該唔會冇人要

你班男人淨係識扑嘢？

我都好後悔

平時keep住有人flirt我

咁你地到底拍左幾耐？

係

4年啦

如果唔係你條仔應該唔會出軌

我以為淨係男人會咁
身邊啲朋友都係比男朋友笠帽，唔會比帽人戴

我做你男友
我一定好錫你

明明佢每次要我都有滿足佢
連後門都比佢玩埋仲唔夠呀？
仲想我點呀

我男朋友同我表白個陣都係咁講

咪話我唔教精你
幾年之後就搵個毒撚埋單啦

連屎眼都二手

女人善變啊 不過我都已經放棄左佢 繼續搵下自己既人生

相信我 我會救你出火海

唔想害到其他人啦

二手屎眼先正

巴打你要撐住呀

唔知真膠定假膠
見到有位巴打咁樣狗沖真係笑死

肥仔波玩乳交又係幾高難度

有心啦

我入女廁架

樓主係咪叫yennifer

我仲後生 你就真係要撐住啦 希望你得償所願啦

？

中意既就信
唔中意既就唔信
閣下自理
悉隨尊便

巴打今年幾大？
兩老都成日問我幾時結婚
話我男朋友個樣唔似想結婚

假膠黎

我都想係假膠

男人點幫人乳交呀

二十有一 有邊個男人唔想玩夠先結婚
咁私人既問題都答埋你

唔會再回話我係男人/假嘅回覆
好撚煩
我個心已經好撚煩
覺得係假你咪唔好睇囉戇鳩仔

我相信你係真架

肌肉大波男 你真係見識少

請善用起底功能

每個人用字嘅習慣都唔同
有心玩就落多d功夫啦

識得有個鄭成鋒好似

攤牌吧啦
咁樣對佢對你都好
利申 出過軌

Pm

你幾時死？

真心膠
佢唔鍾意你
仲拖乜撚？

吾你老母

玩到咁cheap係男人都唔會珍惜你啦

你插番佢下一下火算啦

請善用起底

哇！呢個好睇

專一都叫臭雞？